Kohto ette sai kutsutud Hans Wirla kellele trahw sai moistetud essimessel Juni ku kohto päwal 3 rubla 50 kopik ja teissel kohto päwal selle järrel piddi ärra maksma,agga ei tulnud maksma ja sai käsko antud 8 kohtu päwa ei ialgi tulnud räkima kas tal on maksa woi ei,ja nüüd tulli ette ja ütleb et tehke moga mis tahtes mul maksa ei olle kohus moistis temmale pole trahwi jure teise kohto päwani,kui siis mitte makstud ei olle saab Hakenrihtre jure sadetud.
Kohto wannem Mihkel Kaumann +++,kohto käemees Pridik Woldrat +++ ja Jürri Warmann +++,kirjutaia M.Lewet(allkiri)
